永久罷食，抵制餐廳名單！

Updated list
1. 老虎堂
2. 屯門榮式雞扒飯
3. 香港大學附近潮苑餐廳
4. 紅磡冰室
5. 油麻地A出口通達食店
6. 雅蘭對面 活壽司
7. 茶魚飯后
8. 潮味工房
9. One Bakery
10. 峴港 Da Nang
11. 越味工房
12. 米線陣
13. 養心殿
14. 樓上
15. 喜記
16. 新蒲崗成記牛什粉麵
17. 藍田興田商場金禾閣
18. 彩興來來火鍋 - 將軍澳唐賢街帝景灣商場
19. 彩興麵點 - 將軍澳寶盈花園地下

邊記得咁多啊

我份人就最揀飲擇食

推！

M記都無

之前有巴打share個google map

旺角邊間M記？

用Google map整緊愛國/愛港商業地圖，求報料

share比屋企人先

大快活

想問下彩興麵點咩事

推

推po順便宣傳下良心企業

仆街真係有我中意食嘅餐廳
好我就唔幫襯

有咩問題？

20. 紅磡皇子餐廳

班撚樣話應該要捉哂尋晚油塘d示威者

既然大陸仔話唔係CCTVB落廣告就係港獨，咁好應該順住佢地mindset發展